一人一個散心既方法

食煙

模型/puzzle
運動
唱k
寫出嚟燒咗佢

上child 登

食枝煙 咩煩惱都冇

上夜山飲酒、放狗

訓

切碎

散水

唔想肺癌仆街死

日日打都冇咩用

唔係好岩我

真

練九陰真經

自宮

幼女育成

行路

拮毛毛

最憎人食煙

又拮